【紅隧廣告玩不文】《死侍2》繼續三級 「更粗 更長 更大 更硬」

由賴恩雷諾士（Ryan Reynolds）主演嘅《死侍2》（Deadpool 2）本月上映，今次加入更多新角色，又係有別一貫超級英雄以抵死情節吸引觀眾，香港方面已定為三級片上映。

《復仇者聯盟3: 無限之戰》(Avengers: Infinity War)熱潮停不了，嚟緊相信都會繼續係英雄片世界，緊接上映嘅《死侍2》，呢幾日喺紅隧九龍入口，已經見到好大幅宣傳海報。同上集一樣被電檢評定為三級，未夠18歲唔可以睇住，而佢幅海報亦都配合三級主題，宣傳句語係「更粗 更長 更大 更硬」，簡直令人想入非非。不過睇真啲原來後而仲有粒細字跟尾，變成「更粗鄙 更長氣 更大牌 更硬淨」。電影公司方面透露，原本嘅構想係「今舖更大支嘢，玩到你闊過紅隧」，配合放喺紅隧口嘅氣勢，不過牽涉到其他公司，所以最後放棄。

屌你又想點呀 又想話思想不良呀？

有啲咁嘅事？

係紅隧口賣西隧廣告

仆街岩岩訓醒 禁錯負皮

等睇道德撚抗議

原本嘅構想係「今舖更大支嘢，玩到你闊過紅隧」

如果真係用呢句單新聞有機會衝出香港

正呀

咁先會衝出香港

包糖有無得買

Deadpool 今集票房應該大爆，啲人睇完Avengers 3要睇deadpool調劑吓